［重要簡單支線］依家和理非係咪想做啲嘢？

最近活動以勇武手足為主
辛苦晒一眾前線！

咁和理非有咩做？

去CCTVB 廣告牌子洗版留言！

洗版留言 -> 唔再簽約 -> 減少TVB收入 -> 聲破紅媒 ！

要用幾耐時間？係1分鐘！

我已經叫再老媽子幫手 全家不停投彈 非常簡單有效

詳細留意

【晒你幾秒】TVB連深藍公司都離棄，每日洗版任務 - 廣告大戶 "喜寶 HiPP"

歡迎按追踪follow呢位巴打

推

2推

3推

搵人幫手推啊！

星期日集會

Thx for pushing

推集會

再推

入TG
CCTVB綜合狙擊頻道
⚠️本頻道 @sayno2tvb
提供以下狙擊TVB方法:

1️⃣ #每日任務👈🏻
每天早晚精選TVB廣告商FB供大家洗版
2️⃣ #活動狙擊👈🏻
公佈TVB活動詳情並號召網民狙擊
3️⃣ #必殺任務👈🏻
發放必殺任務予網民齊齊重擊TVB
4️⃣ 實時記者位置
分支頻道: @nomoretvb
5️⃣📌抵制廣告商名單,斷TVB米路📉:
👉🏻 👈🏻

TG群(報料) @Sayno2cctvb
FB:

Ching thx for pushing

推呢個